[車衣女，工業復興] 想自己開個品牌整衫賣，Made In Hong Kong有冇諗頭？

人力，有我fashion design jj同一個退休師傅親戚
料，布可以用外國布但料一定會溝中國料（隱型拉鍊果D好難搵到唔係中國做...）
定位： 斯文女裝，英倫復古帶點港味再cow少少日系
定價夏裝$2xx-5xx件按手工複雜程度以及布料調整價格，衫仔平D，連身裙會貴D咁！
冬天可以整coat，技術上係做到，真係做再講
Sizes 固定 S M L碼以及加錢訂製

賺就真係唔賺，搞手只求打個和
最重要既係 香港人係時候搞返D本土野

G持

我就係要哩d.gif

正喎, 十卜

支持

推

拉鏈搵越南製諗唔諗得過
平過支那製 不過可能貨期會耐d

整得靚既咪有諗頭始終衫都係product

ig都好似有
會唔會太遲
不過個啲係賣潮衫
未必會撞
btw g持

推

本土生產我支持
可惜著唔落女裝

最重要係marketing 個frd做緊類似嘅野 但真係好少客
講真 買件衫著出街都冇人知件衫係"真正本土"嘅 咁我點解唔買返大牌子啲made in china
除非你攪好branding 如果唔係好難捱
G持 但想長做嘅 要諗諗marketing策略

拎去大陸廠車？定諗住自己車
利申識車野

上年去下北澤
搵到件褸mihk
雖然唔啱著但即刻買左

有得諗
可以幫你手做Branding

香港都仲有工場既...不過真係要搵

d ig shop 淘寶貨都賣幾舊樓主做得好同marketing好應該有得做

自己車咁先係made in Hong Kong
我親戚屋企有工業鈒骨車

全部都自己手工車？
係既留名想買

係呀諗住係咁
但呢個價錢定位，一定會溝中國布外國布成本會貴幾倍
成本貴賣得貴我怕會冇人買

起紙樣，剪布，縫紉全部一個人搞掂哂？ 賣200-500你肯定有得賺？

我數學好差真係做再認真計
我諗上身衫俾盡都係賣到$350，又唔係咩大牌子再貴怕冇人買

靚唔靚最實際

留名待睇design

做埋改衫幫補下

留名支持

都好

lm 支持

絕對有得做，有無聽過一間叫新裝如初？專做新派唐裝/𣄃袍，最重要係有自己特色唔好做d大路野。

Made in Hong Kong

Size有冇得整細啲 比啲矮人著

有無成品，影D相睇下

我都諗過
但好似好難做得起？
利申 fashion design

唔一定細/新牌子就壓低價，搞好個design，做工用料，定價高啲反而仲多人買。長遠發展黎計亦會更好。

LM支持 有冇相睇吓

創業路一定好艱難，支持你！又或者你不如放一兩個設計出嚟睇吓大家覺得得唔得

支持本地手工製
靚款又講到咁抵會幫襯
但我覺得如果香港design brand最好個style同平時ig shop買到嘅有啲分別我會想幫襯多啲
好多ig shop都係行簡約韓風小妹會想有多啲偏日系detail但著出街又唔會超超超級誇張
你知香港天氣幾垃圾同埋香港人都頂唔順啲超級誇張款

支持期待design

支持呀，最好係有舊香港+英倫風味

真係做再講
最好開間鋪仔 D衫有得試

我都好鐘意日系嫁

正

留名支持！

打正得made in Hong kong個名
用料一定唔好太差
真係出一定買
要幫忙就出聲
雖然都唔知幫到咩野

得女裝？

如果一手包辦所有，你呢個零售價一定唔夠你入貨同生活，入布同材料都入窮你，除非你屋企做廠

利伸: Fashion Design Ugrad

支持
越嚟越多本土嘢冒起

整brand首先你target customer 係咩先
普通人買開u記 ig shop 百零三百蚊貨仔 定係 fashion撚 買開日本韓國細brand既女仔 ?
定完個價 個價位又有咩對手 坦白講2xx-5xx依d價位 咁多competitor你覺得自己有咩優勢 design定係手工定係sell本土
整個brand好容易但係點樣run落去 令自己唔蝕就好難
坦白講個profit細但你花既心機同人力又大既話做做下就會無心機放埋一邊
btw 樓主加油 支持本土野

比起本唔本土
最緊要靚

睇下local brand BERTH點做起
做得好真係會有人買 香港真係太多有錢人
加油

你下下要計cp值不如去奶共算啦

其實有冇睇清楚個理念

有冇相睇下

絲打你拉鏈，鈕扣量會唔會要好大
因為小弟朋友屋企有廠（係大陸）
但起碼都係黃
有興趣就比個tg我

死撚開啦
屌你老母

下？做乜
邊忽得罪你呢請問

賣呢個價你要預你無錢賺+唔夠生活
同埋要考慮有無咁多資金俾你周轉
基本上呢幾樣野要面對 未計無客嗰啲

利申：fashion design ugrad

一係tailor made 一係high end 幾百蚊件 真係無得做

香港咁做, 你只能夠做高檔貨
200-500 一定做唔掂
做2000-5000 價位啦, 有錢人品牌, 搞手只求打個和
make in HK + 手工, 每個design都限量
marketing 做得好, 車到你車唔撚切

支持本土野

Lm

支持！
英倫復古同日系好正咁

如果係襟興款嘅話 唔介意比貴少少買質地好啲嘅

你睇下pinkoi入面d自家製
其實真正少量製作手工精細嘅完全可以再賣貴d
加油，支持本土製作

支持～

我覺得個價位可以定高啲，因為你主打handmade，好多人一聽到handmade就會9衝，唔介意比多啲錢買。唔好覺得溝咗中國料就要將個價定低啲，因為材料只係定價嘅其中一個因素，唔係全部呀（以我從事handmade行業得嚟嘅經驗）ching如果有興趣，我哋可以留tg交流吓呀

影下d 成品睇下先啦

其實我畢業咗好多年，做緊社畜
到時技術上嘅嘢都係靠我親戚

pinkoi正嘢

加油
你handmake一件都係500幾
你要幾耐先有一件
唔係平就有客
靚都有客架

本地文化支持

成件自己車既話
時薪應該低最低工資一大截